日日send蓮花圖比呀媽，佢由深藍轉左淺黃

我想講日日send一啲文宣圖比呀媽
的確係好有用

佢由以前屌我去佔中
到依家鬧啲狗係狗
慢慢知道事實既真相
再send番落啲C9 group
一個C9傳一個
發揚光大

雖然佢依家有時都會係C9 group
收到d抹黑示威者既錄音同圖
不過依家佢會問番我係咪真
而唔係盲目信人
然後我再同佢分析
叫佢自己諗

我想講係唔好低估C9群既力量
佢地既傳播力比我地想像中強大
我地要理性說服佢地
講真相佢地知
日日send啲文宣比佢地睇
一個C9傳一個
感化全部香港人

唔好因為父母係深藍
就唔同佢地傾
正因為佢地係深藍
佢地既圈子都係深藍
你感化到佢地
佢地都會感染埋佢地個圈子
慢慢傳遞開去

就算你係冷氣軍師
唔想出街
希望你地都可以
日日send 啲文宣圖/新聞
比你哋嘅藍朋友，藍父母

祝大家光復香港，時代革命

自己屋企自己救